自己一個出街食飯的悲哀

小弟雖然都有少少朋友
但有時食野都係得自己一個
一個人行過間餐廳
就算幾肚餓都好
都唔係幾想入去食
寧願買外賣返屋企食都唔想入去一個人坐
入到去個個唔係一對對情侶就係一大班朋友
對比自己一個真係
有冇巴絲同我一樣好怕自己一個出街食飯

我一個人食咗好多年，即時出來做野都係

唔怕
全程電話撈飯

習慣咗就好
都係咁樣食咗咁多年

不過呢個時勢買外賣啦

突然有感而發
近5-6年都係自己食

我反而好享受自己食飯

好怕同人搭枱

咁你情人節點算

有時唔到自己唔享受
因為無得選擇

由細到大都一個人食

唔想提

覺得自己一個食自在啲

催淚彈都唔怕 食飯都怕？

試過同搭抬靚女傾到爆房

有時都想同人地一齊食
自己一個出去根本無位

我反而好驚同人食飯，好鬼多壞毛病，又中意講野，噴口水，食野又大聲，有時候我見佢地連筷子都唔識揸我就想屌死佢

兩樣都怕

痴線

慣咗 自己食仲方便唔洗就人

我都係，唔洗煩 ！

有時唔覺得好難搵位咩

通常毒撚就會話好

我習慣返屋企痴餐

細個係比較鍾意有飯腳，因為自己一個食會覺得孤獨。但大個左會鍾意自己食，唔駛應付人，又有時間比自己清靜下

一個人先多位啊？

你食高級野就另計姐

去親黃店都無單丁位

笑死

慣左

我都係 當然間中都會想一齊食

我係唔敢

宜家啱啱一個人食緊了

你去搭枱

就唔係一個人了

清 又係你⋯

咁大個人
要習慣享受架喇
唔去個個要圍住你轉
你更加冇責任去圍住你轉
係我既就習慣連登+fb+youtube+ig 無限 loop
得咗

Hi
脫毒了

我以前都好怕自己食飯 個人大左先發現自己食飯不知幾舒服 唔洗唸話題 又可以戴住耳機睇劇睇片 樓主真係唔洗介意人地既目光 好多人都自己食飯架啦 老實講人地唔會得閒望你 唔會得閒討論你 有時活在自己世界係一件好舒服既事

我都係
會買外賣食
好驚同人搭枱
食完慢慢hea又覺得阻住人咁

小事

去親黃店都無位
根本無一個人既位

好鍾意自己靜靜地食飯 俾自己沉澱下

聞到陣毒撚除

覺得外賣無坐低食咁開心

一個人就外賣算了

享受寧靜

有咩開心先

無咁舒服

有感而發 原來都習慣咗好幾年

我毒到一個人去食甜品 點睇

睇你篇野內容 你似係唔敢一個人食飯多d 無單丁位咪去第2間囉 我又唔信間間都唔做單丁客既生意 唔好拎黃店出黎講

食飯呢啲嘢愈少人愈好
要同人夾食咩好撚煩

做咩咁惡⋯

咪係，唔洗就人，唔洗答埋D白痴問題同無聊是非！！！

有咩問題 我有朋友都成日自己食
我仲要係女仔
邊有可能人生次次做乜都有人陪

一個人喺街食住飯覆

去廁所食

情人節同另外364日無唔同

之前唔敢, 大個左一個人去旅行之後就乜都敢
再之後就一個人返大陸出差

習慣就好

我今外賣
唔駛對住人
個心會舒服啲

正喎
日日都係自己食

不如揾日一齊食

唔駛諗話題同人講廢話 正到hihi

咪係
如果一大班人叫餸食仲要食唔飽
又要就人鍾意叫人哋鍾意食果d餸

不知幾鍾意一個人食
唔駛煩
唔駛應酬

冇朋友 完全無懼自己食

渣ga

btw拉plz

拉what

不推文啊
幾錢一個post啊

好正喎 自由自在
利申 以前成日去阿活打一人邊爐

我成日都係一個人食
一個人食先爽 唔使就黎就去
呢個唔食日本野 果個唔想食飯 果個又話熱氣
傾一大輪都無結果

我覺得自己食飯好正wor
最憎D人係我食野果陣係度嘈嘈嘈

仲有呀
一個人食可以優先入座
食完望一望出面班人仲排緊隊

巴打無需咁頹

我都係
多數朋友約都唔會一齊食 如果咁岩見到寧願扮見唔到自己食

社交障礙

最鍾意自己食飯
唔洗應酬人
又可以睇住Netflix食

自由自在

咁奇怪，見到朋友扮見唔到？

翻工未必次次有同事
多數自己食

約埋我一齊食

可能你呢個post
就會令到呢個世界多咗一個
撐枱腳app

毒撚表示永遠唔會出去食
一定係會外賣返去食

可以玩電話
唔洗睇人臉色

我唔理㗎啵 次次都一個人行入去 慢慢就唔care

得一個人， 有時見到高級d嘅餐廳都唔敢入

一個人食飯不知幾撚正

胡師傅就有你份

好鍾意一個人食飯
寧願坐低食埋都唔想外賣

冇咩自信果陣我都係咁例如冇Jer頭/頹look

人大左就緊會有啲時間係會一個人食飯
同以前中學唔同
習慣就好了
唔好話食飯
我以前連行街買野都絕對唔會一個人去行
但慢慢出黎做野後，同朋友越嚟越難約
就越嚟越習慣一個人行街/食飯

自己一個人食飯先爽

成日都冇人陪我食飯留名
利申靚女

完全冇問題

想約樓煮吃甜水

有d仆街會笑鳩你得自己一條友

唔怕 一個人食不知幾好 安安靜靜

移家有手機，一個人食飯其實幾易
反正一路食一路睇手機就唔會怕尷尬

Good

依家全間公司下至PT妹妹上至COO大叔都知我永遠自己一個人坐，睇叮噹送飯

自己一個食飯多 習慣就好